我老母咁樣關心令我更加痛苦

自己無料，打份萬二蚊工，人工係唔高，但都夠使，自己都覺得ok總會慢慢升

我老母就成日講，你呢行人工係低架啦，唔緊要啦，人工低係咁架啦之類，明明本身都唔覺萬二蚊有咩問題，俾佢講完我就覺得好似人工好撚低咁，明明無密嘢變到好撚sad

然後今個月有津貼出咗萬五蚊糧，比兩千五家用，佢就講笑咁同我講 你出萬五蚊唔係俾咁少阿？仲以為自己好風趣咁，知唔知我個心好撚痛哭
定係真係比得太少

上個月出萬二蚊 俾二千家用佢反而唔要，話有淨先俾，我好亂就嚟癲

我真係因爲佢講嘅嘢覺得自己廢上加廢
講幾句好聽嘅都咁撚難？

我呀媽都係唔識表達
雖然知係關心緊我
但啲說話令我更反感更唔開心

咩行業

搵萬五比二千又真係少左啲

唔只二千…
係二千五

你老母都係以同情角度去關心你 希望你唔好咁介意人工
但樓主自尊心太重 以為老母比緊說話你聽

你自卑
人地講咩你都覺得好似gut緊你咁

社福界？

明天會更好

同D 力架一樣

希望在明天

人工分3份 1份家用 1份儲 1份洗

樓主你唔係啊？ 出津貼都話比媽媽知
我今個月backpay 緊係自己洗

可能係

唉 下次識做 經一事長一智

可能係，我都唔想

其實係唔係我俾得少，我最在意都係我老母講搵萬五都比二千五咁少，雖然佢係講笑咁講，但聽完真係好sad

直接問佢想要幾多

2000真係太少.. 如果同住太約俾 30% 啦 我搬出去都係5k家用

你同你老母拍拖咩？咁撚介懷！
一句“你唔撚要就咪撚要，屌我老母” 車鳩落佢度。

萬五點都比四千啦
二千真係太少

你屋企支出緊唔緊先
一對正常既老豆老母點會侯著自己仔女既錢，點都會想個仔女有個錢旁身下話...

睇你屋企狀況啦
有錢私樓父母仲做緊野咁二千不如留返佢好過
但屋企環境唔好你比得二千五真係好少

搵得少又要咁撚重自尊心 咁你未諗下點搵錢囉 上連登博人同情成個女人咁

我唔係想博同情，只係想呻吓同問問各位意見啫

多謝哂樓上各位巴絲打意見